虛張聲勢：ＤＱ鄭若驊的示威，真係示「威」？

去年二月五日於羅馬尼亞首都布達佩斯的示威

怎樣的示威行動，才可以令一個政府的司法部長下台？

去年年底，巴基斯坦司法部長修改選舉當選人宣誓誓詞，強硬派回教徒指責他褻瀆伊斯蘭教發起示威。示威者佔領主要幹道、和軍警掟石衝突，最高峰時佔領首都伊斯蘭堡三十多處地方，其中一個據點示威人數高達二千人。示威持續三星期，造成六人死亡，近二百人受傷，以司法部長撤回修改及辭職告終。

時間再撥回一點，去年年初，羅馬尼亞通過緊急法令，要被控貪腐濫權人士造成超過四萬四千歐元才能被判入獄。這條緊急法令使大批羅馬尼亞人走上街頭抗議，以遊行、靜坐及佔領方式表達不滿。全國曾經有六十萬人參與兩星期的示威，當中於首都布達佩斯有三十萬人，迫使政府撤回緊急法令及司法部長辭職。

聽說週末香港有一場以「ＤＱ鄭若驊」為主題的示威，到底主辦單位打算以佔領掟石為手段，還是號召數十萬人遊行以達成目標呢？

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋更難吃，你咋不說呢？

A：這雞蛋真難吃。
B：請拿出建設性的意見來，有本事你下個好吃的。

A：這雞蛋真難吃。
B：下蛋的是一隻勤勞勇敢善良正直的雞，你還有沒有良心？！

A：這雞蛋真難吃。
B：比以前已經進步很多了。

A：這雞蛋真難吃。
B：你這麼說是什麼居心什麼目的？

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁的雞給了你多少錢讓你在這裡滿嘴亂噴?

A：這雞蛋真難吃。
B：再難吃也是自己家的雞下的蛋，憑這個就不能說難吃。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家的雞蛋是偽蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：沒有老場長，你連這雞蛋都吃不上。

A：這雞蛋真難吃。
B：要對咱們家的雞有耐心，它一定會下出更好吃的蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：隔壁家也吃過這樣的雞蛋，現在是初級階段。

A：這雞蛋真難吃。
B：很多家都是因為吃了隔壁的雞蛋而導致家庭成員衝突、生活水平下降而最終解體的。

A：這雞蛋真難吃。
B：其實，隔壁家的雞蛋也一樣，天下烏鴉一般黑，世上根本沒有好吃的雞蛋。

A：這雞蛋真難吃。
B：我們這麼大的一個家，問題太複雜，下蛋沒有你想得那麼容易....

A：這雞蛋真難吃。
B：不要再吵了，這個家不能亂，穩定、穩定壓倒一切！

A：這雞蛋真難吃。
B：我們家人腸胃不好，現階段還不適合吃鴨蛋

A：這雞蛋真難吃。
B：凡事都有個過程，現在還不是吃鴨蛋的時候....

A：這雞蛋真難吃。
B：討論這個問題沒有意義，有時間多去做點實事吧！

A：這雞蛋真難吃
B：你是不是對咱們養雞場不滿？咱們養雞場白養活你了，滾！

A:這雞蛋真難吃
B:你叫什麼名字？你是幹什麼的！你站在什麼立場上說話？

A：這雞蛋真難吃。
B：大家小心，此人IP在國外

A：這雞蛋真難吃。
B：難吃的雞蛋是極少數，絕大多數雞蛋是好的，是優秀的，是經得起考驗的！

A：這雞蛋真難吃。
B：這是謠言，我可以負責任地說，我們的雞蛋都是合格的健康的！

A：這雞蛋真難吃。
B：你懂個屁，其實飼養員正在下一盤很大的棋…

A：這雞蛋真難吃。
B：到目前為止，我沒發現這雞蛋難吃。專家說了，這雞蛋難吃的可能性不大。即使出現這種情況，也是結構性難吃。

泛民打手樓主食魚有魚味偉論:

非主流意見: 其實議事規則修訂唔係好大件事…

LIHKG @ Android

嗯, 其實我都有參照舉嘅兩個例子, 講出兩個可能成功嘅方法嘅.

多謝你晌一個我抽民主派水嘅post話我係民主派打手啊.

扮咩
成撚日叫人含撚投泛民

星期日遊行你去唔去呀?

關sir我有嘢問你呀, 我好想知你星期日民主派搞嘅遊行你會唔會去呀, 你記得入去答喇~

推下post.